以為警察已經無法無天 原來仲有一樣嘢治到佢地

就係黑社會
堂堂一堆帶曬槍又有棍嘅男人
竟然會比堆黑社會嚇到唔敢蒲頭
真係笑大人個口

一直都係架啦
燒煙花炮仗擺明犯法但警察都唔敢入村問